農曆新年第一水（燈水）

2月13（深夜心水）
1.英超 水晶宮（0）1.76
2.英超 熱刺（+1/+1.5）2.12
3.意甲 （0/-0.5）1.78

TG爐：

全燈